神奇隊長勢返利物浦教青訓 迪奧夫自爆從不尊重他

36歲的謝拉特去年離開利物浦後，於美職洛杉磯銀河度過一季，隨着球隊於季後賽出局後他昨天宣布高掛球靴。根據英國《電訊報》指，謝拉特已接近達成協議，重返由1987年效力至2015年的利物浦。他將邊投身青訓工作，邊考取歐洲足協A級教練牌，他曾在訪問中表示︰「未來我有意在管理上發展，執教或做助教都好，令更衣室情況改善就好，我有很多年時間。」

現年35歲的迪奧夫於2002年世界盃為塞內加爾歷史性殺入8強，與國家隊隊友戴奧獲時任利物浦主帥侯利亞「打包」帶到英超。不過以1000萬鎊加盟力紅軍3年以來，他55次上陣只攻入3球，他在法國電視台中直言早與謝拉特及加歷查反面︰「人們告於我不能在利物浦動搖他們，但我做了令事情複雜起來。」